香港立國安法，係咪意味台灣要開始備戰？

台灣望住香港變到咁，基本上連國民黨都要彈開求生存，中共亦知台灣已經冇得統戰，只有實戰，台灣人唔係傻嘅，蔡英文做晒兩屆之後都唔會再選任何親中嘅人，邊個支持統一就out邊個，咁唔打仗仲有邊條路行

從前有一個人玩緊無限投胎輪迴做中國人既game

打仗前梗係要清除內部問題先

點會打, 就算之前形勢大好都唔會同你博
日日喺度嘴炮統一台灣都只係洗腦教育o既一環, 用民族主義凝聚班愚民

同意

好多人就係怕打仗同二次回歸
否則台灣都係一個退休的好地方

美軍都重組第一島鏈

睇美日台有咩反應

中共真係搞台灣, 一定比香港嚴重10倍。
唔明D人仲移去台灣。

習無底線到咁 本來武統只係吹水 依家真係可能好似香港咁 賭美國唔會出兵保台灣
5-10年內發生 都咪話唔可能
習上任2012年 2020香港就gg咗

始終唔係個個有能力移民去歐美澳紐
台灣係暫時最容易達到要求

可能中共意淫到自己都信埋
不過認真講，如果你話國安法係中共用嚟試水溫，想睇下西方國家會唔會出手，如果無反應就侵略台灣，其實都唔係講唔通